[推到完場] 巴塞隆拿 對 西維爾

19時間3:45am
屌你老母唔洗訓咩

好彩有場拜仁對多蒙特睇下

屌啲鬼佬咁鍾意半夜三更起身踢波

買左飛入場支持巴

開直播ok？

仲有兩個幾鐘 驚一睡不起

準備出發去魯營

西時間

出paco
4312?

眼訓到仆街

拉影白組合
BTW，多蒙特

竟然出paco

落雨呀
帶雨褸記住

巴查

有冇英文LINK

啱啱訓醒精力旺盛

出paco做乜

出paco 都唔出DSo

唔出#9 ?

有so9

好耐冇見

聽日要返工點算

paco🔥👌🏻

Paco

你今日正選

入幾多球

影帝

SO9

so9

so

屌你小白呢兩下好似去撚翻10年咁

有無link?

瘋狂刷射門次數

冇人入禁區幫so9

拉4有遠射

paco 定so9入波先呢

我Own先

我估paco

paco 離哂腳

布

屌你paco控高波都出撚曬事
搞唔撚掂

UTT

utt都出事

Utt.....

好撚彩

平安鐘

Utt派膠

小白差啲

bein個黑人講波佬語氣誇撚到

小白都起腳

小白

最少3球啦最好就

0:3?

拉仔夾波

paco 頂得幾好

拉仔好似有翻啲態

paco

PACO>SO9

paco 先

Paco!!!!!!!

開口中

真係paco先

岩岩開左罐咖啡飲

GOAL

paco!

so9幾時有波入

今季真係有d運

仲要幾冷靜

係咪蘇九斬？

-6足球

神奇隊長

paco係咪做老豆？

仲有幾多罐 快啲開哂佢

神鋒

So9連paco也比不上

入返球醒神返啲

一入黎見到 paco 入波

屌喇次次都係me
你地屋企冇野食既咩

下下都攻到入心 但係差下埋門

畀著牙保應該入左4、5球

主席打到咁前 好有就派膠嘅味

岩岩個球係我保就入左

蘇狗都係咁

so9上次肯回防係幾時既事？

求lin

utt

今日兩個中堅都有陣膠味。。。達仔頂住呀！

蘇九做乜撚野

主席打閘?

diu 主席打翼咁撚樣

練龍呀CHING

打到咁前做乜春

衝左去對面龍門

主席連過2人
勁過so9

美斯BB今場做乜鳩

paco 表現好過Ag

蘇9成日做多腳

留言等美斯入波

應該係有傷

有邊個差得過AG呀

So9

Semedo 好好J

so9垃圾黎
有價好賣

s2好似冇岩岩開季個陣踢得咁放

返緊工
今場穩陣？

頭廿分鐘著左火咁喎

多謝

踢踢下後備左排生硬左姐

Paco都係唔識傳波

paco見親施就9沖

然後又柒返20min

2個都廢，不比較

但so9爛船有3斤釘(有冇睇錯？啱啱好似係佢助攻？) AG得班華帥安狗支持

美斯食西有保證

messi今日

So9都仲有啲作用，AG真係

兩個都廢
但最少而家AG唔會死霸Starting XI
而家既so9係完全唔知自己做緊D乜
乜都冇做過烚下烚下又踢左90min
呢點先係最攞命

messi都笑咗paco

個樣都值30M la 你地班巴狗仲想點

笑撚死

球霸連自己隊友都玩ankle break

小花個樣

太高張

Paco想點呀

美欺笑paco

個個掛住睇戲 都無準備
美斯右邊撚去左邊又撚番去中間

行左好耐

嘩呢3斤釘重到呢
廢到仆街囉

paco成日突然間製造笑料

條條link都聲畫唔同步

搵左幾間先有

下半場大家都拎D野食出黎食下OK？

喺場上，就算so9幾無態都好，後衞都唔可以甩佢，變相so9嘅走動就會帶走後衞製造空間/走得到去空位再做策應。美斯/隊友會為佢製造機會，先會帶嚟威脅。
但AG有咩用？作為一個中場球員，佢上場冇乜實際嘅作用，每次見佢做阻截就好似個流動雪糕筒咁。就算佢後上做入楔，有邊個會俾波佢，就算到佢腳，佢都要再諗點做。如果你話so9係進攻黑洞，我會話AG係組織重力場，一關佢事就成個組織慢晒，佢根本只啱做啲接應嘅工作
要我揀冇態so9同AG,我寧願要so9，入唔到波好過有人拖慢成隊。

冇話佢唔廢，不過同AG比，會用so9唔AG

好險

淥左個杯麵
我就唔信下半場重有波入

淥返個俾施食啦

屌老虎

終於見到

PACO MESSI

比沙路好勁

messi

Paco>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>so9

入唔到3粒學咩人做球王 屌你老母

施好撚快

嚇死

1-1

1:1

施

頂

即刻換保

斷-2 on9

屌

有d運

又要靠保救世了

呢頭讚緊施
呢頭就1:1左

4:1是夢

下半場踢乜撚

又要搵鎮山之保

我保

抵死啦

我保起碼入3球啦

保保同OWN快啲救世

入唔到3粒成隊仆街死

屌老虎換坎so9 ok？

你全家陪葬

躝啦，呢場都敢買-2就抵你死啦

pk

實搵埋你全家放心

主席

主席好想入波喎

楣

咪撚回d on9喇

落大啲雨就可以揼到個波低啲

原來係PACO救世

paco >>>>>>so9

Paco!!!!!掂呀喂

好波！！ 下場蘇九後備啦

迷Paco

哇

Paco 回勇

Pa球王

Paco有冇搞撚錯
咁樣落鳩so9面
雪佢老尾喇

大雄:最強主鋒已在陣中

原來係paco

好橙 入完波就比人換走

屌華dee

下個topic
柏克！

有冇人留意到so9係後面做乜

死攬so9

So9成個人滑入龍

準備插水

游水

應該係一早安排咗換佢 慘

咁都唔換蘇九
入兩球都無得打全場 痴撚線

都係換佢

又贏?

而家開始懷疑so9都有幫華dee含撚

入2球→落so9面→破壞球隊和諧→換走

呢個時候應該比多啲機會paco上
蘇9

換走so9 比小花打假9 入Dso 啦

做埋比你都唔知射左去邊

入d so踢雙翼齊飛啦

手球呀清

屌你so9

唔手球都射到無雷宮咁遠喇

手

收so9入dso啦

原來中手

唔中人都飛左上天啦

一部iphone x, so 9攞去, 包郵

同意
唉 佢幾時先醒？

手球
So9就咁食左隻死貓

咁都有得屌so9?

現場睇緊
落足成場雨
其實都幾撚凍
不過西維爾龍後面班巴塞球迷真係好勁
成場無停過帶chants

有冇圖？

yes
so9 is 原罪

貴唔貴

係咪冇左早幾年啲吹氣公仔

唔係中龍嘅咩

小花差啲

呢班球迷真係世界級
啱啱被迫和果陣
佢地即刻chur返個chants
連續大力chur左5分鐘帶返個主場氣勢

無吹氣公仔啊
我都係早兩日上網買
50歐

機票住宿連波飛幾錢?

so9 波都比人迫甩

蘇九真係笑話黎

入dso out so9啦

屌你老母咁又交返畀人

呢場戲馬都幾抵睇
無哂中間位？

so9 d 傳波

Paco反而冇得踢

你而家重講唔講得出呢句？

盡快入多粒啦 好唔穩陣

拉

唔好傷呀

拉b

球證

出Ag咪仲廢

跌撚咗個哨呀？

咪傷呀拉仔

又鳩交喇蘇九

全場有冇派過一張牌?

又又鳩交喇

善良的哨

馬斯

雙防中

so9又成功踢足90min

影帝果下

so9 成場玩野

2&b

球證終於畀到牌

你老母on9哨

完

Paco>>>>>so9

個球證都幾好野

美斯d波係咁比人敗

paco>>>>so9